防暴犬已在機場禁區內戒備

我朋友嘅媽媽係做旅行社
佢啱啱 WhatsApp 咗以下 message 俾我
-----------------------------------------------------------------
All flights from hk cancelled from 6:30 pm.
My mom used to work for a tourism agency, she has friends who work at the airport (staff).
They said hundreds of anti riot police are inside the 禁區.

Smth’s gonna happen, they’re gonna go in, they’re letting them in

Please spread the message.
If you know anyone there tell them to tell everyone around them
--------------------------------------------------------------------
所有由香港起飛嘅航班已取消
我媽媽係做旅行社，佢話佢有朋友喺機場做
佢地見到有過百個防暴警察喺禁區內

可能有事要發生，警察將會入去，佢地俾警察入去

請廣傳哩個訊息
如果你有識人而家喺機場，叫佢地話俾身邊嘅人知
--------------------------------------------------------------------
另外機場 CUT 咗網絡 !

相片由朋友媽媽拍攝
佢喺 海關 隔離 Duty Free Shop 做嘢

推

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

張相傳咗幾個鐘

要留要走 現場自己決定

因為張相係佢 15:30 左右影嘅
可能有 send 過俾人唔出奇